同男朋友個幾月冇見

上年8月一齊
果陣日日見，冇見一日都唔得
到今年2月佢轉咗工
忙到傻咗
由日日見，變到一星期見一日
再變到兩星期見一日
到而家過咗個幾月，都冇見
佢做廚房，正常就一星期放一日
而家就日日返工，啲假就補錢冇補假
whatsapp又成日唔覆機，電話就淨係講一分鐘佢就要做野cut線
我真係好唔開心，日日喊
想去接收工就話收得夜唔比我去
我成日都諗究竟佢仲中唔中意我，點解咁耐冇見都冇所謂咁?
身邊每一個朋友都叫我同佢分手
但我真係好中意好中意佢

個幾月一日假都放唔到？

仲算情侶?

你比人單方面分左手喇
下一個更好

Rip樓豬 玩撚完啦 曬氣

前2星期放咗一日
但話屋企有事要陪屋企人
問佢咩事就話遲啲講...
聽到佢把聲好sad，應該唔會呃我

我都諗緊呢個男朋友係咪我幻想出黎

唔係咁架
你呃我

唔係咁架...

攤出黎同佢傾 講下你嘅感受先啦
我男友份工都係返足七日冇假放 一開始都成日因為少見面而嘈交 後來大家傾好每朝都要傾電話 每個星期食一次飯
只要大家仲係愛對方嘅 就願意互相改變同遷就

正常情侶唔係long d/旅行既話
係應該最少一個半星期見一次
樓主放棄啦 佢真係鐘意你點會忍心一個月唔見
無時間極都會抽出時間來見 10分鐘都好
你依家搵多d興趣 忘記佢啦

我係果啲咩都收收埋埋嘅人
佢又好似覺得我冇問題
我都唔知點開口

我唔想咁...
我唔想分手...

坦白講 你而家同分左手都無咩分別

有架...
我每朝都會keep住同佢講早晨...
我每日都好掛住佢

我覺得攤出嚟講會好啲
可能轉新工 仲未分配好啲時間
睇下講完有無改善先 但唔好比壓力

我都係
好傷心

好sad
樓上講得岩 唔好比壓力但都要快啲搵佢傾下

冇啦... 冇啦... 冇左啦... 你個男朋友， 你對佢黎講... 屁都不是

有懷疑咪搵私家偵探查囉

做廚房有無落場時間先

再講都唔會日日返十幾個鐘呀嘛，總會搵到時間見一見。

總結：樓主rip

痴撚線師傅依家唔撚洗賺錢

三個字，玩L完。。。。

我男朋友都係一星期放一日，一日返十三個鐘或以上，仲未計來回車程加埋2個鐘，日日2/3點先有得訓，5點要起身，仲要係極高勞動工作
我同佢都可以keep住日日見
最多1日無見
whatsapp 除左返工之外都keep到傾計
放假日子就不在話下 當然無咩安排都係比晒我
我唔係話曬命定點，但你男朋友份工無可能辛苦得過我男朋友，只係想講事在人為，睇佢有幾愛你
你只係比人單方面分手都唔知炸

既然你信佢 佢又暫時唔想同你講住 你應該做下其它野分下心 忍下等佢搵你 俾個限期 都無搵你你就再搵一次 都唔理你先再放手囉

多謝你
我更肯定ex老早已經唔再愛我

佢係咪工作狂
係都好d
但如果係有空餘時間揾fd多過你
盡早放手

我都想...
但我都唔知應該點開口
唔知應該點講好

分享下
又係一個月冇見面?

嗯
等我諗下應該講乜好先

咁誇張...

好似冇
我淨係知佢4/5點果啲時間就食飯
跟住就會恰一陣
我有話過去揾佢食野，但佢拒絕
話同同事食或者要開會

唔好話自己係點嘅人就唔去做改變
俾自己思想限制咗自己為乜？
由依加起
為咗愛情就要改
除非你唔care佢

直接講
唔洗鋪排乜都唔洗
都已經係男女朋友關係
有乜就直接講

其實你心入面有冇咩打算？ 過得一日得一日？呢個問題你總要面對... 提醒你， 女人時間真係好寶貴... 覺得唔適合就真係唔好拖...

個幾月無見？
當佢真係忙到無時間拍拖啦
上個月母親節 今個月父親節 佢都無叫你同佢屋企人飲餐茶一齊慶祝？

寧願同同事食都唔同女朋友食

嗯
你同你男朋友好幸福
好好珍惜

限期...

佢都冇時間揾fd
日日都話好忙好攰

我已經忍咗好耐
但係又唔想發佢脾氣，所以都有扭下計咁
但佢都係口頭講完氹完就算

我覺得自己已經係好唔識表達自己嘅人
但係佢比我更唔識表達
有時都覺得好難溝通

我都知...
我想見面果陣同佢講我唔中意而家嘅狀況
但係一直都見唔到...

做廚房地底泥黎 無將來
快分手

直覺覺得 左
一係已唔愛你
否則點都抽到時間

冇慶祝
佢冇同爸爸聯絡好耐
媽媽又成日周圍飛

職業無分貴賤
做咩遮你

同我做愛吧

你唔係第一個咁講嘅人
連我自己都覺得
但佢話冇，佢話仲愛我，所以我選擇信佢

你臭架喎

一句到尾 扑咗未？

男朋友都係一星期先見到一次 有時兩次
佢想搵多啲 打兩份工
好彩佢日日都會whatsapp facetime我

屌你老母 女人真係好撚煩
做撚左成日野 攰過隻狗 仲要見面 又傾電話
dead-air 又要黑口黑面 行程又要諗埋
男人都係人黎嫁

唉...屌

做廚房既總有中場休息既、邊到會一次過返十幾個鐘呢？
分手也不是大件事、找個別的也未必是壞事？
屋企有事、唔得閒陪你或傾多句都嫌你煩？咁拍拖不是分擔共同生活的事嗎？
樓主還是想清楚、到底要繼續 或 分手 比較好？

第個

樓主似假膠
不過個幾月都唔見, 你一句分手撻埋去睇下佢咩反應

我男朋友係bay area 度做野
每個禮拜我地都會見

利申：係香港返工

你不如直接問佢係咪想分手啦

你係一個西窿
中出即飛

你公廁怕咩

閪痕

我男朋友一個星期放得一日，加上我住九龍東佢住新界西，每次見面（我入新界或者佢出九龍）都要撘成個半鐘車 所以我地約定每個月想見就見，攰就係屋企休息。但一定要每日傾電話

有d嘢真係要雙方講出感受先解決到

想識樓主

放假都唔搵你

做廚房放得夜？
香港好少凌晨餐廳架喎
定係佢識左個靚女樓面飛左你咋

厭了

我覺得忙係藉口來，幾忙都好啦，其實都會抽到時間既，樓豬已經俾綠

點解樓主遇唔到我

我會覺得係無左愛

好明顯啦樓主，唔好再呃自己

做廚房真係好撚多人出軌

真係唔明有幾難攤出來講

冇咩好難表達
係你過唔到自己先咁講
7個字已經表達完
唔鍾意咁耐冇見
講完呢7個字佢都冇盡力改變嘅話得一個原因
佢已經唔鍾意你

做廚房忙就100%架啦
好多放假都當OT咁返
不過唔借少少時間都無
叫得你唔好黎接收工 你都明架啦屌

好奇你哋點認識 感覺男方無咗果種激情
可以咁耐唔掛住你
另外如果佢選擇你優先份工 佢其實可以轉工 唔好轉彎抹角 直接講你想見佢

感情係要經營嘅
有排都見唔到都起碼whatsapp FaceTime 吓
你行動證明到你有個心就得啦

係囉
其實唔多信人話咩難表達嘅人
我覺得係過唔到自己自尊心
講想見你同唔鍾意依加咁
呢二句有幾難講
識講廣東話都會識講

可能佢真係唔得閒呢
你要睇清楚咩事先好叫分手

一係就日日見
一係就幾個月唔見

你兩個人都係怪人

扑咗
但今年仲係處

佢以前都會...
而家...

sorry...但我都只係想你氹下我遮...

咩朋友黎 叫人分手

唔通真係要放低

我講過如果唔中意不如分手
佢就話 嘩我都未答你就發脾氣

佢會答 忙丫嘛

未試過比人飛

你又知

自己會R

咁樣嘅相處方式真係好

轉同我一齊啦，btw你有冇36H?

比個理由我

佢攰遮...一定係咁

11/12點
佢喺老蘭返工

咁快?

我問過佢係咪有第二個
佢話冇 叫我唔好成日咁諗

而家遇到算唔算遲?

常聽說世界愛沒長久?

咁不如你呃我

認真呢?
我真係唔知

我講出黎
佢又hea 9我
我真係唔知點chur佢講清楚

算 因為你已經心有所屬

我講過
但佢永遠都會答會抽時間陪我
但到最後都係做唔到

我唔想明
可唔可以唔明

喺酒吧識
我係員工佢係客

我都唔知

我會努力啲架啦

尋晚講咗
但佢又hea9我
可以點樣chur佢
我淨係識匿埋喊

我都覺得係
佢一定係好忙好唔得閒所以先冇乜點理我

齋講唔做叫空承諾
咁叫唔叫盡力改變呢？
你明㗎啦屌

所以天生一對?

因為佢地覺得我拍拖拍得唔開心

絲打 唔想講都要講
面對現實啦
男仔緊張的話一定主動搵你
你不如令自己忙啲分散注意力
下個會更好

我有36 36 36

令自己忙啲
唔好成日諗住佢
睇佢咩反應啦
或者到時係你揾翻自己 想要放棄佢

玩突襲、睇下佢平日落場和誰吃飯？去邊度？
自已唔方便去既話就請朋友幫忙？
睇黎你唔親眼見到答案是不會死心的。

有緣無份

係囉...點解唔坦白啲?
如果佢話唔愛我，我唔會繼續留低。

你做緊野定讀書？

其實我已經進化到佢肯講句會陪我
我就已經心滿意足
至少佢肯氹我
點解我可以做到咁卑微

拍拖同變得生疏既時間 進展 原因都同你完全一樣
而家已經被分手左一年

如果同呢個分開咗
我就唔想再拍拖
拍拖好攰

一定啦
唔好咁擔心

已經有忙咗
又去打拳又返pt
但停落黎...我就一定會諗住佢

我真係有咁諗過
但我驚見到啲唔想見到嘅野

工作

💔唔係咁架...
咁即係點分?自然fade out?

嗯
多謝你

見到咪可以證明到個你心目中既答案囉、唔好咩？
有解脫
…

咁都會驚架
等我過多排有心理準備先

我不停想同佢溝通 但佢都hea覆
到終有一日成個人消失左 唔再覆我任何野

🤦💔

一定會諗起
但盡量塞滿哂啲時間
慢慢會痊癒
一停落嚟咪繼續揾野做吓例如煲劇
俾啲決心

但問題係...我仲未想放棄呢段關係

淨係得你付出梗係攰啦
你遲啲搵到個錫你
大家一齊付出的就唔會咁諗

Btw 你宜家同分左手無分別
只係未肯承認

我冇叫你依加放棄
你日諗夜諗有乜用
令自己唔好諗得呢啲方法
一陣你諗到勁唔開心又或者chur佢
佢仲覺得你煩討厭你
遲吓分你手
就唔好後悔
做自己野啦𡃁妹

好搞笑 你幾歲呀？

蘭桂坊USB

唔想揾啦
冇一個真係錫我
每一次都好攰...我唔會相信有好男人

分手啦
岩岩同女朋友都係因為咁分手, 但我同你角色調轉
無謂勉強自己又勉強對方啦, 一對情侶用忙做藉口真係好唔應該
段感情得你付出但對方唔付出只會辛苦你自己

我一直都冇chur過佢...
如果咁樣都煩親佢...咁我認命

23

唔係呀

我信佢真係忙架
只係有啲自私...冇理我感受遮

你同佢都係怪人 就天生一對
咁精神病院院友咪個個結婚？

工作上就唔到時間都無辦法

如果見唔到就走去唔開心 咁有d自私
你男朋友做廚 老實講 時間唔多 呢個係真 做咗成日 好攰 你如果唔介意咪上佢屋企過晚夜
如果你父母唔批準 你咪去佢做野地方落場見一見佢 時間點都搵到啲
如果你覺得對方係值得行落去既人 呢d感覺唔好再諗埋一邊 太負面對方感受到架

我已經想緊辦法...

你唔係好愛佢
你係好想佢愛你

我都好想李+X愛我呀

我日日都會講李生早晨呀

咁即係有意思？

你講一句分手，佢回：好呀（完）
佢話點解呀，唔好啦，咁仲有得救，講你呀

我都想去佢屋企過晚，佢話唔得
我有提出過去揾佢食飯/接佢收工，佢拒絕
我有whatsapp video call過佢，佢唔聽
點解我仲願意等佢揾我...?
因為我覺得佢唔會呃我
但我真係無辦法去阻止自己唔開心

你講得啱...我好想佢愛我...

廚房仔溝到第二件樓面妹啦

講真, 我都係覺得我EX好自私
但你又改變唔到佢, 佢又唔想改變, 咁只會辛苦你自己
果時我ex又係好忙, 之後我話接佢又係話唔使
仲有好多野你都可以FEEL到佢唔再緊張你, eg. whatsapp都話忙, 冇時間, 電話都冇時間傾
真係有你心既點會唔抽時間出黎?
睇到你依家咁就好似見到幾星期之前既我咁
放手吧, 對佢對你自己都好

希望你儘早找到答案、過愉快既生活

你咪同佢傾下 兩個人既事 兩個人去解決 唔係一個旁人講幾句 你同佢認真傾 等佢意識到個問題

36 24 36? ok ar

唔好咁灰機啦絲打
你繼續做好自己
打扮下學下啲新野
自自然然有男人搵你
唔駛你搵

你呃人 你講大話

我再諗諗先...

希望...在明天丫嘛

嗯...
我知啦

發雞盲?
明明3個都係36

好正常姐 樓面大把女 尢其是依加依個時期啲考完dse新入職既妹妹仔 最易溝又嫩口又無知

係有好多...狗公

你同佢講今晚想玩課後指導/禁室培慾,
睇佢飛唔飛過黎搵你
如果佢黎就分手啦, 冇用架啦

佢話唔中意太細個嘅小妹妹架...

佢唔會架...

傻啦 十八十九歲仲邊忽小妹妹呀

廚房仔姐

我23歲都覺得18歲好細個喎

做咩遮你?
歧視人做廚房?

男人點同呢
我夠26 唔覺18 9係小妹妹

我夠做廚房
依啲見得多啦
不過無假休就on9既 一個月揾三皮呀？

佢30啦
之前同過19歲嘅一齊，佢話唔會再同咁細個嘅一齊

係呀佢揾3皮一個月

你條仔係咩屯門返工呀

係咪

計埋啲假先三皮 你條仔都幾把炮

不

識一個又係咁上下 成日話忙 休息就返大陸叫雞

佢張歡樂卡過咗期
上唔到去

香港都大把

佢唔會架!

樓主你都係咪天真咪傻啦
一個人三十幾歲 打份廚房廢工
Keep住半年無假休 無時間理女朋友？
落場無時間？食飯無時間？返工無停手既？
我落場得個半鐘都夠時間同條女去食餐飯啦
依加周街好多都二萬幾以上 一個月休6日
無心就無心啦 你自己仲on99

廚房佬唔叫雞
不如信一樓一班鳳姐係處好過啦

青春係你既 你鍾意浪費咪浪費囉
反正依個男人都係著緊果份人工多過你

我做十幾間 都個個去叫雞 有仔女有老婆咪一樣照去 識用套就得啦

一兩個星期見一次咪又係散，算把啦

愛你就唔會頂到咁耐唔見囉
仲叫你唔好黎
忙又點 都唔使佢黎搵你 係你去搵佢都拒絕
睇唔到佢對你仲有愛 係直情唔想見你
又未有新女咪吊住你先囉

加油啦絲！認真同佢傾下

一係你唔好同佢講 直接去接佢放工
睇下佢有冇咩奇怪

醒未
唔好話男朋友
普通朋友如果有keep開contact既突然唔覆唔理你都care啦
佢可能覺得你煩 冇哂feel
問題未必係你身上 / 有機會係你地中間出現咩誤會
不過最易諗既係佢對你冇哂愛囉
一係分手 一齊達返著佢 不會都唔係咁易

日日NON STOP咁搵到錢都冇命享 好快死嫁

唔怪得你男朋友唔要你

總有例外嘅

我真係咁唔重要...

吊黎做咩?
又冇見又冇扑

好啦...
我會架啦

但真係好驚見到佢拖住第二條女

點解唔同我講清楚

今年係
算唔算?

我都好擔心佢好攰頂唔住
之前已經病咗好耐

佢冇唔要呀

係有例外 但唔會係你果件囉

你點知?你又唔識佢

慢慢幻想啦

肥豬肉都係肉

試過，開始時幾乎一樣，本來正正常常，突然佢工作忙，忙就冇心情
開始係少見，之後唔見，之後連text都少到每幾日一問一答，兩句就完
但其實有冇人係真係忙到咁呢？其實你每日求其同我吹兩句我都滿足，
果度可能只要你兩分鐘
又有冇人會真係攰到冇心情到連女朋友都覺得唔想理呢？

樓主你個case好似暫時好過我當年，仲想救既話真係要同佢傾
當年情況再惡化之後，我既結論就係：
佢唔係唔鍾意我，但真係係得咁多，我既priority係喺所有野既後面
無心情時，佢唔會覺得見我一陣同我吹下水會開心d，
反而覺得我係負擔係煩(就算你從來冇煩佢都係)
難聽d講，有咩事時，佢第一個覺得可以唔花時間心機喺佢身上既，就係我
幾個月後就因為根本零交流自然流失左

之後佢同第二個一齊，結果又係，自己有事時就選擇唔見個女朋友先
你話忙，見少d其實ok，但欠人地一個解釋究竟發生咩事就唔掂
佢唔會考慮比人地同佢一齊分擔，我諗有d人就係咁，佢淨係識得咁處理

其實係新公司有第個
被人單方面分手咗都唔肯相信
放手醒下啦樓主

樓主
我曾經同ex就係咁
由一星期見幾次
都後來突然變到一個月一次 到一個月冇一次
被分手
大家冷靜過後 就冇再見
我覺得係愛你嘅 唔會忍到唔見
有時逼大家都冇用
希望你諗清楚啦 可能真係下個會更好

我自己都係做廚

一日返兩份廚 都未試過有你男友咁（忙）

唔好呃自己啦

兩條路1. 搵日突擊去接佢放工（包你有驚喜）

2.你完全唔好撚搵佢 (比較建議你行呢條路）

結論鍾意你既男人 無可能忍受到咁耐唔先

起碼都出黎爆房先啦

我返兩份工果陣 日日15粒鍾都抽到身同條女汁濟啦

如果對一個人冇哂feel洗咩同你講清楚
雖然有少少責任感都會講 但佢都唔似有

幾耐冇扑野

同你情況好似，我都今日同男友講分手

相逢何必曾相識
無需理由

哇 尾個兩句exact7ly 係我性格 乜柒都唔使人搞唔使人幫

有無諗依類人其實好自私
就算忙 忙極都應該有個譜
我都唔expect你會秒回我 或者會一個鐘內覆我一次 甚至係好正常既對話
但求你每朝同我講句早晨 臨訓前同我講句晚安
就係咁簡單 但偏偏你就做唔到

你同我講 返學返工攰
咁我都要返學 咁我都要溫書 咁我要做功課 咁我都要沖涼食飯訓教
點解我同你都一樣係人類 我同你做埋相同相似既事 唔見我一日24小時都話攰？但係點解你就成日都用攰黎做一個藉口？

你一個忙字 你就可以幾個月唔見我 我都算啦
話想同你食個lunch/dinner 你都話忙 你係咪真係忙到連飯都可以唔洗食？
但係點解你轉個頭又同朋友食飯？
其實我真係好想知我係你心目中既地位係排最後？
咁點解最初你又要同我一齊？

你話忙 唔緊要 我遷就哂你
你話忙 唔見 唔text 乜都唔做
我都由你

樓主 算啦 對人地好真係等於對自己殘忍
當你發現到事實真相既時候 或者你會接受唔到
盡快斬纜好過

補充多句
咁既人 最愛既人其實就只有佢地自己一個

話佢唔愛你？又唔係 佢愛你架 不過無你愛佢咁多咋嘛

我同前度嘅情況 同你相若 因為佢係咁返工 我同佢見得少 想話接佢收工好多次都唔得 最後無疾而終

好忙 但有時間同朋友食飯 呢點真係次次ex ig見到
都有衝動同佢嘈 但都忍住左 or 間接講

起碼我個個會認無哂feel唔會拖話唔分手的

其實我發覺唔好真係對太好 對方真係會開始無咁珍惜 就算佢自己唔覺

其實可能我真係完全唔重要...

佢對我唔好呢一個係夢?
係咪醒咗就會變返以前咁?

我唔想有下一個
我淨係想要呢一個...

跟住黃線直行到尾

我忍唔到唔whatsapp佢
因為我知如果我唔揾佢，就會完

我以為佢好中意我...
原來只係我以為

好撚耐

我仲未捨得放手

咁你用你嘅方法認識我
加油

證明佢唔愛你了

唔洗人幫但係有冇理過我感受

點解你可以講哂我心聲出黎
我捨不得 我也輸不起...

能持續...獲得糟蹋亦滿足

無疾而終...
我想清清楚楚...

佢有冇同朋友出去...我真係唔知

我唔知你個個啦

我個個就係
我個溫室小花根本未有能力分擔我d 嘢同俾我依賴，我有試過講㗎，講完之後我問一句，你覺得你分擔到邊一部分分擔到/幫到手/可以俾我依賴你？ 然後咪
佢答唔出同埋喊囉仲有話"凳"你辛苦囉 真係想問以上三個行為點樣係真係有用？ 仆你個街最後我仲要呵返佢
女人個種話可以分擔有99%只係八卦條仔諗乜鳩，想逼鳩條仔講，而唔係真正有能力去做去幫，講分擔同叫條仔依賴之前唔該用個閪腦諗下自己能力去到邊，sorry, 講到火都黎

所以我喺佢心入面都係幫佢唔到嘅傻西

做乜鳩呀屌

source? 好正 好有真實感

如果兩個人唔適合
行唔通 唔work
就要識放手
對兩個人都會更好
加油啦 絲打

我超唔捨得都散左

每次我拎起電話想講分手
我都會停低諗...可能佢真係好忙，再等下啦

佢冇挽留你?

長痛不如短痛
事出必有因

冇

我明...
當你愛一個人 你就會不斷幫佢諗藉口
可能佢真係有野做呢？可能佢訓著左呢？
但事實自己知...
你地兩個人嘅事 得你地自己先可以決定
我地旁人講乜都冇用㗎

可能...我唔係等緊佢愛我
我只係等緊自己唔愛佢

你應打扮靚啲
投其所好
咁佢自然搵返你

好辛苦
忍唔住...又自己係咁喊啦

喊啦 舒服啲

點解我中意親果啲都對我唔好

聽過身邊啲朋友無數次講
同呢個分手就唔想再拍拖呢啲
最後咪又係會搵過第二個再拍拖

何以見得佢好鐘意你？

樓主散左咪仲好23歲仲有時間啦
好過佢拖到你差唔多3字頭嗰陣再同你散
樓主自己唔肯係段感情入面抽番身唔肯面對現實
有幾多巴絲打開解你都冇用

其實每次拍拖樓主都係啲只付出沒有回報嘅卑微角色？冇咩自信嗰啲人？
姐係永遠都係俾人食住？

啱啱一齊果陣
佢勁痴我，少見一陣都唔得
我想去邊想做乜都會陪我

係

你自己都feel到個轉變
咁大落差的話你唔去追唔去問
你同佢就會越黎越遠

如果你firm到佢仲愛你 你一係就去遷就佢 磨合
如果你都知帽事既 咁你識做啦

冇架喇 請自重

樓主而家點

點解我會咁崩潰...其實因為佢幾日冇覆我機
我人在泰國，打唔到電話比佢
叫咗朋友幫我揾佢
佢話佢會揾我...
我一陣到香港會打比佢，睇下佢做乜唔覆我

唔好問咁詳細喇
大家都要啲空間
旅行就應散下心